發夢夢見，武裝革命是否不遠矣？ 有美國 有勇武 有民意有大義

(純學術討論，例如當年 黃花崗)

以下討論一個幻想社會入面，受到獨裁政府控制既人，如何反抗，當然唔係講緊香港。 本人極度反對暴力亦唔會自殺，以下寫咗篇小說大家睇下就算

發夢閱讀：
發夢時執到份文件 有個秘密組織...

大家成日話冇退路，咁點解又唔諗方法行前多幾步
現時勇武者眾，民意亦足，只差武器及組織，一定一呼百應
(呢兩樣嘢從何而來，大家可發揮想像力，其實並非離地)

到時目標不能只係推翻本地政府
因為當你戰勝警察，下一個對手自然就係國家軍隊，呢個時候歐美國家就相當重要

因為佢哋已經洗濕咗半個頭， 成功推翻本地政府後，歐美國家出手幫助起義軍機會極大

但本土必須要先成立一個能夠同政府武力抗衡嘅組織， 先有足夠籌碼同歐美及極權談判， ie. 你唔開個頭，叫人點幫你

FAQ:
Q1. 本地咁多和你非/中立/ 藍絲， 點搞呀？

A1. 一個有槍嘅人，勝過一千個冇槍嘅人。
歷史從來只係由極少數有行動力既人去帶領同蒂造， 呢個亦都係好多巴打話唔需要太理民意嘅原因。 如果當年孫中山理 嗰一大班耕田農民民意，大家仲紮緊辮。

到時你有槍，嗰班人只能夠有兩個選擇: 加入你，或者逃亡，兩樣嘢都阻止唔到你

佢哋嘅犬儒，同埋不作為，對大局完全冇影響。 最終只能跟隨由其他人製造既歷史洪流。

Q2. 組織，武器從何來?

A2. 我真係唔知. 但我想像中絕對唔難得到。呢個地方有富商有眾籌，有外國勢力， 有多到查唔曬嘅貨櫃，多到查唔曬嘅網購。 反極權勢力嘅歷史悠久，好多地上地下組織蠢蠢欲動，大家未聽過都應該感受到。

Q3. 唔驚死？

A3.

宜家正所謂橫死掂死, 除非你已經冇咗良心冇咗勇氣，唔抗爭唔上街，係屋企做藍絲。否則，你作為一個年輕人，走上街頭隨時都有被殺被捕風險，咁點解唔擁有一啲比美警察，甚至超過警察嘅武力武裝？ 令自己及身邊嘅人更加安全？

暫時完
祝小說入面嘅角色武運昌隆

Push

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

Push 推多幾嘢, 覺得我廢噏就由佢沉底

推

冇睇香港時間，仲早

晏啲再推多幾下

缺少大義的正義只能算是殺戮，但是，基於大義的殺戮．．．卻是正義。

光州死好多人都冇成功

冇武器
最重要係冇靠山
美國依家條線仲係一國兩制 高度自治度

因為無人出黎 話要其他嘢

一定要自己開咗個頭先，人哋冇理由同你 做馬前卒，首當其衝

缺少大義就唔係正義

黑警唔好話大義，小義都冇

你細心一睇，藍絲只係淨返利益團體
所有市民都企喺佢哋對立面

革命並不是立竿見影
黃花崗亦未一次成功

而光州事件隨著年月，已改變南韓政府

而現時本土死傷者眾，反而無一點成果

十月起義！

Push 1/5

要槍要炮要軍火

小弟遊行見到直升機都同手足講過要火箭炮

有興趣參考下歷史例子既，可以搵IRA睇下

有手足話要槍， 但淨係得槍係冇乜意義

本地人冇任何從軍經驗，仍然係一盤散沙， 冇任何組織都係等收皮

本土人仲未準備好，就呢世都唔洗準備
美國出曬口術撐你，時機轉眼即逝

雖然同香港情況不同，但願聞其詳

但冇光州就冇今日嘅南韓

Pushpush

行動要升級，遊擊戰！

基本2步曲要做到，做唔到就注定整場運動玩完，香港人繼續做港豬啦！
第1步：
還拖，無論係藍屍/警察，總之被打就一定還拖
第2步：
救人，如有手足被拉，要結隊去救人，之前已有片段義士齊心可從黑警救返兄弟。對藍絲暴徒一樣，見到後生被追打要救人。

唔好怕畀人話暴力，就算你和平都會有人抹黑你。和平已經3個月，馬路分紅海已震驚世畀，人鏈行動深入民心，就算升級以暴易暴就是絕對可接受，相信外媒也會理解，因為真正民主國家有一次百萬人遊人就要下台了。

五大訴求，缺一不可
不割席，不篤灰

P牌仔推唔到，認同請幫推

push, 但中文差唔知講緊咩

Push sor

我比較concern既係，宜家好難叫主權國家公然支持第二個地方既分離主義運動 (就算係出錢出炮出埋特種部隊支援庫爾德佬打IS，美國一樣冇公開支持過庫獨；新疆西藏嗰D就更加係齋嘴砲啦)。

當然你話如果中國全面崩潰之後呢就唔同講法啦，不過呢個真係有排等。

最後三推

此非分離主義，係對抗暴政之戰
是繼納粹，蘇聯後，文明世界最大敵人

本土人，何不成為匪國崩潰的導火線？

憑咩要美國出兵？
美國人打Iraq 之後已經唔想打杖

仲要共產黨未殺美國人老竇老母
美國人根本dont fucking care

依家支持果啲係政客層面既人
好難說服美國普羅大眾再打杖

要打都要中國內戰先；但係睇唔到有呢個機會
除非共產黨殺哂10萬個勇武；唔係既話人地真係唔會出兵

推 期待緊唔洗返工上街內戰嘅一天

唔會出兵，但會支持呢埸戰爭
掉番轉，殺曬勇武，即係已經輸，更加談唔上幫

推二